有冇人讀過vtc旅遊服務及旅行社文憑？

認受性高唔高
讀完有冇人請

你小六畢業 過去都有人請
只要你把口得

好野黎

其實vtc 除左幼教社工之外
其他都乞食
睇下自己興趣 查下個科嘅資料
再決定啦

推

考個導遊牌都做到, 點解要使幾萬讀張文憑呢？！
高級文憑都叫好少少丫

說好的爆煲呢？